一人一個詞語我寫段電影獨白

可以講下你近排或者自己領悟到既道理或者詞語
細佬都係想試下作下
可能好低汁

1

2

3

4

5

6

7

8

9

逝去感情如何留得住......陷家呀剷！

攰

10

賓周

Deadline fighter

一笑置之

性感泳衣

我有一個朋友
佢經歷過我人生所有既事情
我偶然會向其他人提起佢
但冇人認識佢

賓周：「我從來冇期待過自己可以有咩幸福，有咩成就。就算我幾努力都好，佢根本唔會留意我。我唯一可以做既就係用盡力衝破個圍欄，搵自己既幸福，係我就快衝上去既時候，一下就俾人禁低。但係依個社會到底有幾多條賓周可以揾到幸福，我唔知，我淨係知我只可以一世望住個撻黃跡。

我曾經問自己點解要做一個deadine fighter，係我太懶，定係我冇留意。可能每一個人係感情上都做過，有d人肥咗，有d人反而高分。但係今次我唔合格。我失去左你。

嗰日瞓醒，我竟然見到床邊有著住碎花裙嘅鹿仔送早餐我食。
我從來都唔信呢個世界有咁荒謬嘅事。
所以我拒絕咗佢：「唔洗喇唔該，請問我喺邊？」
我都唔知點解我會咁問，不過覺得實在好奇怪
花鹿佢冇答我，我留意佢嘅笑容由微笑轉變為咧嘴冷笑，嘅身體開始扭曲澎脹變大。
轉眼間，只見一隻滿身血肉嘅怪物張住血口向我大叫。
驚恐間我從惡夢中醒來，
回到現實的我，知道另一個惡夢才正式開始，

我攰了。

忽發奇想一段

每年同一樣嘅時間同一樣嘅地點，都有一個唔識嘅人幫我斟酒，然後俾一支煙我。明明同佢講我想要水唔要酒，但係佢點左三下頭，然後就轉身走。即使係咁，我每年同一樣嘅時間同一樣嘅地點都會番黎依到。

異地

前後

長頸鹿

自卑

黎耀輝

重頭嚟過

絕望

FC鬥

心痛

煙點會淨係點一支

肛交

癲狗症

阡陌

無奈

後備之中再後備的觀音兵

時間

阿木

不如你唔好叫阿木？

索性叫條廢柴啦你

放棄治療

想死

曾經參加過反普教中遊行既我，有一日有個小學生走黎問我：「老師我有問題問你。」我雛眉，叫佢講翻廣東話。有一日學校請左個內地官員黎參觀，然後佢問我：「老師我有問題問你。」
「是的，請問什麼事情？」

我好想著起你，但係我唔敢，掛左你係衣架已經有三年。望住ig上既女仔個個著起都好靚，我都係女仔黎嫁，只係身體上唔同。

呢段好

牛肺